[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [24] 1月火古戰

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

第一次開唔知有冇開錯

新po留名

清淨哂

記得巡島

留名

而家仲叫唔叫有chrome

我仲用緊，幾時摺？

留名

差銀天就可以終突2姐

都未踢罐就完半減

巴哈係咩巴
大巴要過千萬分有幾難光隊

新果個好似快d

一個月三粒既銀天換左未

加倍活動開始

終於收皮

155踢到163

大神

1lv都無升過

人都顛

冇左半減
完全唔知而家做咩好

睇c93 本

打劇情活動

jp活動拎晶拎粒子

休息等古戰啦

咁快休息 中間仲有個四象WO

瞓醒冇半減

邊有得休息

16849484 ，1600萬既玩家都已經179LV,

rank2

eee

16889484

香港?台灣?

有冇人係 台灣個千年戰X團
依家好似玩到廿幾個團
有冇人分享下

聽講有係到招過人

有人申請就會收?
之後夠數又開新團咁樣?

啲大馬召拎黎突埋佢好,定係放幾隻落隊好

我會突
0突效果太差,終突完好勁
同埋D金鋼晶都會主召先

得兩隻都係放住係到算

想知已經開哂所有職啲JP可以拎黎做咩

收藏。等新職

我估唔少人 萬幾兩萬

換晒 今時自發丁打埋唔夠果幾粒

希望deal都有銀天

Afk左幾個月 又返黎玩 有無香港台灣團收人

傳說話每年1月7號都有超得
唔知係唔係真

超得同拎佢條命一樣
希望有啦

有就好,等我超埋隻firefox就唔洗擔心古戰

未諗 索爾掛

呢排碧藍個chrome 打怪速度好似慢左

普攻會lag

轉andapp啦

係度收過人
要有速度同激情面對海鷗

預選次次都2xxx名，種子又唔拎，又壓分，點撞海鷗 連勝至上啦

換左即刻順左
唔該巴打

人地話撞就會撞

andapp dmm有冇得登入

壓3001

又Binc## xm

我都想中

你同我團友同一場

屌 暗得濟 原來唔同

終於開曬所有職,JP 開始拎黎收藏

right behind you隻SSR有無用?

召喚?
拆做屬碎幾有用

冇咩特別答唔到

完左半減唔知做咩好

event 咁快打完

未打完 但唔知點解完左半減冇哂動力

各位早晨

hi

準備瞓了

新手果陣用金月換
而家有兩萬幾唔知做乜

唯一會唔夠既時候 就係岩岩開c4,不過我覺得想盡快開哂 用金月換 又無錯既

今次四象武開終突？

似係

At時間暗背水想最大化輸出
用相撲應該r1就偷攻擊擊再放奧義
定係r1奧義左先 r2先偷攻擊？

起手帳號求指點，家陣有兩個acc選擇 其實我到底應該起邊個？

帳1

帳2

我會揀1
無120咪玩住方陣先囉
限角多咁多

2號

限角可以井 神石冇得搞

有錢唔怕無角色 仲有超得/井救
但神石可遇不可求
玩到後面角色就唔缺 到時就明神召幾重要

我自己都偏向2多D
所以家陣係玩緊2
角色好似真係只係錢同時間堆出來就有...

整神石咪又係要抽武 人遲早都有

好快2月尾就4週年又送抽同開超得
到時應該補到唔少角色

Thanks各位大佬
我就2號開波啦

2號咁正

甘い

送抽只會9r 1sr

摔角定相撲
應該偷打左先 會好d

1果d角仲勁過我..想點

有個好開始課都課得情願D
好似係

偷打 f5 再出奧無咁易卡turn

虹石都只會係產廢同金月

你玩埋我果份

唔係咁簡單 一課就9萬

巴打係買定點？

買啊

唔怪得咁勁，幾銀？

一係自己抽井號 150
二係買 500
都係人仔

橫掂都買點解唔買個好d

神運
之前有玩過？

1都好 d限多到

就係比依d仆街ac抽哂d限

起手就300抽好難咩

比返隻D天我呀

你fullpay買樓咪易 冇乜好討論

神召都話有機會中
限角會中架咩

兩樣都冇點計...

限角=雞 有錢就有
神石=明星 好撚多錢先有

召有必得叫有得博
限角就300一隻

其實之前免費抽我已睇清我人品
唉

明顯神石難有d..

必超次次跟都未有神石

睇清楚左。依家只買皮

買皮抵玩好多。有得 順便存300
必得=金月

召必中風土召

SAD爆

上年買左暗丁皮
今年先井到返黎用

必召就玩下 必人就不了

遲D又黎個必高寶咁

必得種族/屬召120

市場唔多合乎要求既好貨吖
一就係極度貴

買左味

高寶我都要 有必召即刻課

有冇咁飢渴

個個都有神召咩

玩緊啦

我d召石唔多掂

高寶必得會中神召
我就是成功例子

點解我抽唔到貴族
點解無得井貴族

終左七 等今次但四象，但MVP既FFG削除

Cfu聽講你巴哈4隻都係抽返黎

呢到最歐係佢

巴哈有西用咩屌...

咁你係咪直播拆巴哈

食晒啦

白虎拳係唔係要兩個先夠

泰坦？有幾多把歐根銃

冇歐根銃 諗住用巴爾d武算 有土120 諗住睇下組唔組到

圖都冇你話拆埋kmr都得啦

無歐銃 方陣勁過主神

依家泰坦剩係用巴爾斧唔多勁

咁都係算

大便幾時死

咁睇唔開終7
我半年前終完後悔到依家

要9好過

正月卷出主神

冇人想知

正月券唔係得r

7改左劍光 都好用左好多

又中

2把突滿D短都仲係得兩把方陣

5把普刃 4把方陣

我樹枝要普刃又1:1 食左屎咁

方陣樹枝幾好呀

跌得黎又未夠砌方陣盤

點樣可以顯示隻boss實際仲有幾多血同埋玩緊個陣 D技會係個角色下面唔洗撳入去都出到技

boss有幾%血可以係game設定
要確實數字同開技要裝插件

跟左兩車光方陣得一把SSR

好出奇咩

終於搞掂16把朽武

加倍咁跟車咁多粉

ok

500咁平

本戰團A組招1-2人
全部香港澳門人
平均3-5勝
要135RANK以上
有意留個line

我見日本仔d又有限角又有神石都係2千左右

泰坦X1 章魚X2 換一張濕婆
有意PM

半減一完就靜左咁多

id: greyfloor

係有野抽個時啲人先上水

要早場既 不了

個個抽完哂完都唔會玩

U巴場放野會唔會好危
第一次自發

共斗啦

共鬥限lv入好似穩d

set rank 110up 15min都無人入
幾lv好

130/140

30人果隻定6人果隻呀

過左30仲會唔會問依樣野

30人放野都無問題啦 我頭先入野場都過到

岩岩放野收左次皮
自己入野場又過到

你可以試下係到放id隨下緣 睇到會打

Cfu一打十啦
扮咩

巴打帶到我依家再開
淨返一次料

想john

12點開有幾多個巴打john到

我一拳打死U巴

唔敢話帶 盡力打啦

其實共鬥招少少人,再放野都夠做

最好等半減跟車,跟完車就夠整1把U巴武

1人掉野=5050 20人掉野=100

其實U巴30連係咪真係夠時間打得完 ?

通常都打打下就愈黎愈慢 之後走左一兩個主力d人就開始走 最後場主解場

隻大巴爭8%血
打埋就開

你幾多rk 搵個高rk幫你開場咪多人入

30連U巴打到暈低

隻野成10億血 除非30個都出盡力打唔係都好難打得快

跟過一次
打到淨6場,有人走左之後打得勁慢
忍唔住我都走埋

開auto都比足面 大把人一拳/疊寶

114
有冇巴打幫開場

所以我唔會跟呢d30連
上twitter慢慢奶好過

屌 4%大巴超必全部人死9曬

又係唔睇住個表黎打

之前半減踢下罐入d 130場訓住過 掛機都贏

大巴共鬥set 130都穩架啦喎

314DE4
U巴

唉屌7左
原來一日開一場

入左

sor巴打
柒左 開唔到
聽日再打

你搵佢地開左個場之後射個權比你咪得 11x真係冇咁多人入 仲要冇半減

算啦我啪水開場比你打 CDD665

好有愛

點解巴打開場咁快滿

200rk開150rk up都秒滿

咩機制黎

人地見有人carry唔會流局咪入
Btw我地可以掛機 比人carry緊

冇 單純見到場主低rk就覺得伏 我都會

奶咁多場未試過打咁快

因為有隻200rank水主神係到手撕緊 我去左睇漫畫

入唔切
原來可以訓住過

5min完左 都唔係玩緊同一隻game既

唔係踢罐踢得咁辛苦做咩

Btw我好懷疑條友係入錯 佢咁既實力係應該去撕6人果隻

放假 無入黎

U巴應該好多人9衝

110rk開限110我就不了

都已經160幾rank 拎光hs打大巴都可以死晒全隊
希望大家唔好鬥快 真係會炒車

你到底做錯乜野

係佢做錯左 用光hs同我土方陣搶m

新年卷又中ssr召
今年應該行大運

要還架

其實D哂卡柒頭可唔可以收收皮?

言論自由其實你完全可以block我既
又唔使下下惡言相向
打下機上下連登唔使扮keyboard fighter惡過鬼啦

R左

等古戰先上黎睇笑料算

想曬都冇得曬

我都想曬

係咪今日開超得
2018仲投資黑鋼落仇閃會唔會太不智

暗丁隊有無必要整暗u巴劍
定留返俾土隊算

我會整土做主手
比起暗 土更加缺連擊
真係要做暗哈士奇主手就用暗大寶把斧

四天做暗主手

抽唔到限武咪做仇閃boy

喱段時間抽左140幾抽，中5金月 牛爸 IO 龍蘿 土巴叔 南半球 暗爆炸伯伯

係咪算係咁

我暗主手用緊暗六道
雖然係玩劍聖

10CD 換3T 連擊唔抵玩

你有道理
依家無限武將來都唔會有

人比人比死人

你問下c fu抽中咩

千祈唔好講 無人想知

井就有
相信自己個荷包同魔法卡

相信自己無一邊腎好似會好啲

好似幾好玩
新手有咩要注意 ？

買好的首抽

去日拍/淘寶買個初始號 記得睇岩左貼上黎問問

好似好犀利咁

月尾買個300抽號 抽爆佢

幽世民係蘋果愛好者

快啲復刻火土擊滅得唔得

等左土風好耐
一定農爆

AP加倍幾時完

幾時復刻狼弓狗銃

好耐無出，不過我無章魚

好想瘋狂刷四象開奇撚

瘋狂跟奇撚車 跌一兩張車頭相俾我

等終突

依家都唔知換邊把好用

跟一車 就換到 兩把。 我無換uk等擊滅

暗擊滅岩岩先完，有排喎

出本你就叻，打王唔見你咁叻

打王唔掂唯有係出慢補返

暗農左兩把，等光

自發放置都過到 其實唔難

咩料..

巴打..點解要咁做

心血來潮去共鬥房開左場u巴HL寫明放置搏人打
點知又真係有人打仲過到 開多幾次整埋把劍先

6人巴一早變左公廁

真係公廁 等人curry

我之前都講過，應該拿拿聲整好u巴劍打古戰

巴打真係入場就放置?
有無幫手落托爾

無 入場慘霧左一下就去左玩手機 我開場就掛機 後面開召會清晒隻野d buff害死人

推

有冇咁易呀

Push

正月劵出虹

金月

你都係哂卡柒頭

正月D卷有冇時限

會唔會比人屌
場名又有冇野注意

主放置 175up水天人求 再踢走喲唔係章魚既人

2018啦
俾土屌打緊

水有1爺開盾，唔好開俾土隊

2018 連超得都冇

可能有必得呢

唔係召必其實唔洗課

召必咪又係屬碎

聽講你中左哈帝斯

我又唔係召必中

K島又講千年團

push

有咩八掛?
同埋邊度睇

其實個團咩來頭 真係無留意

K島GBF版囉

寫到明主放置 屌你做乜 小個人同佢地搶ffg
就算過唔到都只係唔見左5粉
場名上面有巴打寫左比你睇

mvp都冇左ffg 搶乜鬼

係喎 睇wiki得箱6先有得ran到粒金出黎

聽講有黑貞抽

編成終於有14頁

火水光120點解會pick up嘅
之前人氣投票有up過咩

抽得中咩

而且咪又係井唔到

雷霆公0.012%
濕婆0.05%
至少唔會中一堆雷霆公

要中嘅始終都會中

Banner無寫既
咁陰濕

雷霆公邊止0.012 佢寫你就信

U巴hl入門門檻係25000血 ？

12000 血, 好似係

No 主2.5 隊員2萬

放置既1血都得啦

個轉世其實係玩乜

本身想用火隊打
但冇火雞哥
都係練光隊血

算

打關拎素材整召喚
其實冇乜特別

光應該要5神威up
隻u巴 用光暗打 會得9成傷

之後會好似古戰武咁 有角色 叫十賢者

首抽呢隻有冇發展

依隻好似係新手6隻其中一隻

我覺得巴打你可以玩住先

岩玩去收個ac番黎會抵屌啲

火隊應該夠血 但發現啲角色好多攻擊手

呢隻麻麻

反正光一定包尾

求過姐

自發放置

唔係咁好既

twitter 班日本仔係咪痴左線

極型

我都想有

武器盤變身機械人

又半減

今次四象只係想自開FFG,無其他要求

下 又半減？

加倍活動完結

今次加倍活動真係短

100LV以下

我睇錯

都係唔洗踢罐

其實出四象先減半
好似無咩用

咁佢當初改蒞有乜意義

我發現好幾次都係減半撞正四象

70弓入唔入到 普刃隊

訓少d咪得囉

騎空士唔洗訓覺

暗隊無咪要整返把麒麟弓

唔知有冇位入

四象農夠金粒就收皮算

所以我都猶豫緊
但又出左終解

土方陣洗唔洗換白虎拳

全隊即奧真係好正

無暗丁都可以1round

整返把玄武拳先
麒麟黃龍武終突邊把抵玩?

Why

咩WHY

點解我開U巴自發放置無人入

啲人忙緊打四象掛

天人邊駛打四象

仆佢個街 ，條友開30連得12條友就開始左，第二場跳出去會無左個章

可能掘緊火拳呢

未到你開場啲料應該唔會扣喎

我本身都係咁諗，你可以試下

開始咗第一場如果走場就會扣料

已經唔想打

一晚農左20粒金 終左隻二 踢左上100
卡九連戰

訓得

肝力

料好似一入場就扣
中途走只係唔會扣開場次數

貼我用緊既盤比你參考下

天人

未齊+99 未整完主手u巴劍都叫天人 ching又串我
我個白虎拳仲未附魔 附咩好

痴媽根

我想問點附魔

換張符返黎打試煉
打夠就去商店育成item換附魔書

爭兩把六道

新手求教
方陣盤想做一隻終突天人
有冇建議邊隻好?

想玩咩隊就整咩 134強烈推薦

方陣終38
疊寶教就終10

唔該兩位
咁應該終突3
1個個都話勁, 但水方陣好似比較弱

79都勁

1可以caryy 水方做天人

你話勁唔勁

要整兩隻終咁不如整14 大家都方陣 14穩好多
Anyway 唔知你係實用黨定下體黨

方陣我覺得79勁D 9妹唔洗暧機

但係1終突高爆發100cut 渣住79玩方陣仲要壓血控血
利申下隻想整1

水方陣連擊咁低 除非你有5花啦
風方陣壓完血咪用風120果招技開盾咁咪唔洗驚咁易比人打死

無力上連登

水終到4就解決左連擊率問題
4仔=4天刃

但都係風全面D,9妹有盾有連擊任意調整

4果個連擊得果35%第一回合主角仲要食唔到
除非你放冰拳/有5花唔係邊夠

唔好咁啦,35%都叫係咁...
我光仲係靠緊4天刃先有少少連擊率睇咋
點解CY對光屬咁小氣

話唔定路西槍好撚勁呢

哪有鋼

農ffg農到想del驚

哪有槍

主神未突
方陣得3把終突
想問要玩屬*屬係咪平均放就得

光劍時代好快終結

但冇限武都係要用光劍

光劍都係求穩做個麻痺工具人姐

早晨

騎空士唔訓架喎

啲虹星晶好難刷

商店每日有得換10個
拆召都會有
再唔係就用輝石換
刷真係有排刷

狂換卷打關,都未換啲金碎

好懶，1粒都未換好

重有水粉

想G黃龍奇撚武依家有冇邊把特別勁

黃龍槍囉，拎黎做主手 其實冇

咁打黎做乜

新手岩岩玩，係咪應該狂推主線先？同埋而家個pool值唔值得抽？

起碼推到16/24章開方陣ex
唔值

70琴可以做主手 劍可以當下位六道 弓比你打短期 如果你破到上限
黃龍槍主手唔洗講 拳同刀我就無換唔是好清楚

終突120lv個攻刃會升一級 整左佢啦

有冇團可以俾新手 r下古戰

巴哈搵會多啲

收皮啦你

見共鬥好多人都放U巴HL 主放置
好似都冇乜人入

等班天人打完佢哋啲四象先

虹晶玩得耐就唔缺
我就快破萬

其實有4光劍滿技塞兩把巴武 未夠155都可以玩光 唔洗放置
不過好似要有終突二

共鬥30連個開場次序係咪隨機?

應該係

農撚死人

火古突品客

4隻都40箱 ??

其實我有隊火隊夠血

但D角色都係攻擊手多

又冇火雞哥落恐怖

打埋古戰再睇下點搞

火隊光隊進度差唔多，諗緊整二姐定十姐先

咁多紅水同時間打40箱

咁又唔係全部40箱...

我有特別既刷金心得

不過其實要古戰搏羸原本都打唔少貢同箱 基本上都打定2000肉應付本戰

唔通係靠古戰換緋緋金既大佬

唔洗,問巴哈攞大把

點解我問巴哈佢唔比我

username

有兩舊金都唔知整咩好

我自開起馬90場都未跌過

鐘意邊隻整邊隻

i mean 6人打果隻...

網上見到，其實唔難

Made 3jai ho ng ho

你想整咪整

團喲人平均兩千粒USB都係一兩金

有人品既話入街場都識滾

仆街你又知我真係參與獎滾金

加入打寶教

BTW 十姐唔終突唔係好有用

二姐唔終有時都可以幫手麻下

十姐全屬都放架，掉落提升。就快4周年新方陣

十姐終唔終突都好似叫火劍隊壓下去咁
古戰仲要未必比你玩到10回合咁多(打95/100例外啦)
不過多5%掉寶真係幾抵諗

唔計4技既話，終十玩落真係同其他角差唔多，（輸出方面）

咁要玩4技就真係睇場合，但普遍既副本，好似你咁講，根本打唔到第10輪。

btw 掉寶玄學野 就唔講 但我乜9隊都照放

利申:廢j冇u巴劍

冇終十刷100hell實慢

但真係冇乜地方用得著終10

依家啲boss break好短
不過為咗信仰會終突

其實唔止短,家下愈黎愈多boss會強制醒

古戰打算Debuff,普攻f5到第十round 開埋the sun 炸

家下又半減又四象
過多幾日又古戰又半減
24小時唔夠用喎cygames

四象D野未農哂根本冇時間打減半

好農呀依隻game

農得曬咩 符無限換

各兩張符就收工算

四象武1.0 你地有冇換第二把

我冇
等我打到上限再整啦

今日完。 記得解任

換左兩舊金

白虎拳上王定邪好

各位開超得啦

寶石姬個fd ssr好正

火劍 係咪出黎打古戰..
同埋 新角+上兩隻土角 無得超

小林優

好正呀

火劍得意， 應該又係破格打手類

想問下土劍隊應該超齊格廢，寶石G 定土賢好d

打手龍殺
輔助土寶
性欲土賢

巴打你啲口味幾特別

超火狐定呢隻好

新角無得超

睇佢d 技又好似幾勁

下次應該超佢

我覺得麻麻，2技唔係壓血 係扣上限

下次應該都無 年頭果兩隻土角今次都無得超

我諗唔到超咩好

諗住有需要先打 依家各一把 都係做緊倉管
除左火隊有練兩把

諗唔到*2
有少少想超奶刀但暗隊已經好多人

諗唔到就超索爾

呢啲就要睇下面反應

超多把火拳算

超火狐取代羊妹好唔好

過氣仇閃

火狐汎用性高 劍得意 超左無壞
但係31號羊終突 未知性能是點

火狐真係百搭
但未100 差好遠

痴線，俾渾身

7劍人可以點玩路西槍

7把劍 扔曬佢 轉4槍3杖

咁會唔夠血 同埋要留一把開乘區

等人計數
不過用宙斯 神威加既血唔會太多

連光都要崛起
火主神仲係地底泥

路槍X2 EOX3 UKX2 剩低神威?

光劍時代要終結

講咁多都唔關我事 無槍無杖

等名等人放閃

fes 次次都有泳丁，真係有d 唔想換

心理上硬係覺得蝕左

係
仲諗緊唔換丁換咩好

唔好傻啦，好似我到依家都未抽過尤達
抽唔到就係抽唔到

冇話真係蝕, 純粹係感覺上

ME一定會換,本身需要,下個月古戰又暗有利

泳丁個個月都有得井呀嘛
linksmate卷換啲稀有啲既好似抵啲

跟

單抽

曬 命 撚

Bam

40抽2ssr咋，算係咁啦

性欲超左寶石G... 齊格廢都係留下次

光貞好定妹妹好

而家我都係超級齊格人

有u巴劍 細佬係咪可以唔洗諗

細佬永遠打上限架,洗咩用劍，我都岩岩超左

細佬係邊個

艾魯

黎緊整3 有飛有寶 唔打算整8
所以諗緊細佬有無必要

如果有泰坦就放心超啦

無呀 土方陣呀

艾魯有追傷又容易打上限 方陣都啱用
但你本身角色都夠用 好似唔超都得

哈哈哈.到我喇,終於到我中巴哈

抵啦

好彩之後中路(角)
40幾50抽 2隻SSR

努力洗緊firefox上100

玩主神召個d人全部都痴線嫁

邊有咁多黑鋼去凸課金武

直接抽多把返黎啦 仲洗乜啪鋼

暗超得邊隻好
班比定黑貞

直接井 (O)

有人計左，路槍勁到乜方陣uk都唔洗落
要血既話落一把討滅已經夠

黑貞大大力

火雞哥火狐哥放頭，仲有個位放邊隻好

光劍時代終於結束

但我重係得1把光劍

無露西槍一樣要光劍

冇路槍咪又係要玩光劍

大波妹
有個預防盾都易打啲

香菜同牛族果隻輸出都唔差

痴撚線

玻璃大砲

大波

有不死身頂下

換左

🔥🦊個公仔好hea
終突左張圖明明換左個奶罩
但係個公仔冇換到

我得呢啲暗

我覺得班比好啲

但短期戰就暗貞優秀啲

之後歐根銃出2技都有個痴線佬井10把

班比唔係打光方先用咩

我記得個陣好似仲未開終解
預早投資咗十幾個井

10井係咪6皮野港紙

又好似真係打光ex先入隊

暗貞任何情況都可以落隊 無得比

咁簡暗貞

又係9R1SR

如果前排得主角火六道+火狐係劍得意
上唔上神巴劍好?

入多個炎帝先

冇
咁我唔上住

有3個劍得意就落啦

準備睇火天人表演

地獄

90hell好痛

一入去古戰果頁就見到自己個人仔講緊"削除されました"
即係點

你本身係咪共鬥開房
間房時間完咗就會咁

係咪唔上得恐怖,一上係咁比人開大打

好難打啊

auto穩定1:27，第一次咁爽

勁多火隊痴線佬

靠團buff終於可以1T ex+

你地用咩黎玩GBF 點解我見到人地刷肉個陣 可以完左關->報酬位-> 直接揀FD既召喚再刷既
平時我係完左關->報酬位->古戰場個PAGE 再揀EX+ 先去揀FD既召喚石

好似佢咁

書籤大法

哦... 完全諗唔到 唔該你

但網頁版放到好大 有冇得搞搞去..

識了 唔該曬

第一隻十天眾終於出來

gay

心血來潮課10抽
結果中左暗丁
真係可以唔洗再課了

拎黎打丁都唔錯

一開波就打48~49萬傷真係開心到喊撚左

巴打點打

我同你一樣SETUP

但50%左右就死哂D人咁制

巴打點打

我同你一樣SETUP

但50%左右就死哂D人咁制

屌 頭先冇引用到

同人都要用裝架

參考下都好

火拳得兩把

我都想同人就打到咁
打ex+都要2rd

你二火拳可以咁玩啦

喊左 冇新角同丁丁

BTW新角真係幾勁揪

仲未踢到隻火狐上100

極短期

用銀月換書啦

換左
依家先95

咁要金月啦

各位巴打我應該超咩好

睇你想玩咩屬

火：火雞
土：飛哥
風：紡織
光：貞德
暗：班比 維拉 暗貞 都ok

睇啲片都冇人玩雞脾既

雞腿重敢出片咩駁比人笑咩

見人地方陣樹枝+碌拳都輕鬆刷

前排話火杖有15技有終突點都勁過方陣樹枝個批人呢

用雞脾班人唔洗拍片打飛機

留名跟眾天人學玩火屬

ex+要2turn好煩

仲忙緊打緊我明既
反正HP保持係87%以上就唔洗輸比樹枝,容易啦

之前聽人講雞脾可以屌打火神架

想問有無ios11嘅朋友 lag到仆街

依個我真係要跟機等學野

唔好開省電

農完水拳先再農樹技

無限感激

有呀
一冇wifi 就跌fps

Smt 好lag ,wifi無問題

40箱係咪8萬戰貨？

頭4箱唔係2千

今次隻90真係幾廢下

成班天人

唔夠打

有火主神又點
無泳貝無佐伊就無得玩雜技

雞脾人點生存

肚腿學咩人打古賤

打左咁耐先得2萬戰貨

我先得萬，第三次打40箱，無動力

個張電話卡交換卷拎左好耐都諗唔到換咩

我仲有一個月換得 應該換ディアンサ

啲台灣團友個撚個都話返工返學打唔到
屌

返工+返學 預選打得300萬

貼圖啦

籍口黎..

貼咩圖

屌

時間一定放到出黎睇下有冇心機打架姐

我個日本團個撚個都痴曬線咁 我唔打都對唔住自己啦

以後唔入台灣團

朝早返工7點出門口 夜晚返到屋企10點半 可以點打
利申就係呢個原因退左團 轉左去唔打古戰既

我懶得開game睇你想換邊隻

水著五花

咁..你係慘既

花花花花花

10個奶

最撚on9係我琴日走堂返去打左一個鐘就訓撚著左 仆街

屌!!!!!!!
準備跌B喇班仆街仲唔撚打

有無近3000既講下幾多分

而家2億3

完

先打左7箱
有排打

感覺上今次條3000線好癲
入場濕婆1T再下一場

下次都係巴哈然後下一場

仆街啱啱先瞓醒

個個都濕婆,應該癲過上次

痴撚線 真係差d 炒車落b

打2億8 就1000名

3000名就2億6

我都係

#METOO

由1300幾跌到2000幾

竟然入到A

當壓分幾好
我就1500

上次水有利1億8
今次2億6

一向都係B
今次打左2.65億
排2985

完左古戰退團算
成堆唔係200萬就300萬貢獻

遲d你都可以

就咁刷ex+都有啦 咁小

成1.5倍

1萬名 聽日刷肉

係咪得我一個開張linksmate剩係開得5gb咁on9
拎完小梅就算 張卡真係拎黎當上網卡用 用唔哂

團長話2月古戰分數要求要再上升
我唔想撈啦

到底咩原因大家打多咗咁多

濕婆轟牙

咁似我個團

BTW要加都好正常 2月泳丁大亂鬥 個分應該仲離譜 依家要練暗隊都黎得切既

今次都差少少變B團
所有團員都比預選A組要求嚇到傻左

大家覺得黑騎劍有冇得發圍

我個團本身預2億應該夠數入

但3000名個分係咁追上黎

再出力打多8000萬先冇事

團長話2月預選可能要每人打1千萬

普攻都打上限 唔洗背水 ，好似有片睇

好後悔用黑鋼突左佢

本身打2億6
有團友計住啲分升既速率
最後打左上2億8

睇黎大家都差唔多

要幾多把

應該1-2把夠

D天劍終突埋可能又會改變世界

其實 無輪咩屬都好 都係一次高分過一次

仲有人偶

人偶咩武 咩抽過

短黎

hea打都1千萬啦

1000萬都入唔到8萬

今日刷下肉算

呢兩日要fgo, 追唔到排名了

Wnb

刷肉都刷左2千萬

有冇牙清可以幫手譯下
係咪我琴日瞓教要比人清算

啲人點打到40箱

打左8箱已經想嘔

想問依家點入手露莉亞

依家好刷好多架喇

要等復刻

就四周年啦 活動就有

係 要踢你出團了

我打到死下死下先1千萬

入左A團長話可以free run 就冇打過,搞到依家80000名都冇

必得

搶錢

我大概get到兩個意思
琴日講件事，同副團長報告
琴日講件事，做唔做副團長

你遮樣做乜野

唔係召必得，唔撚比

唔記得遮隻狗仔

必金月 不了

金月先正

二十分之一條黑鋼

痴線 好貴呀

某種意義上既打箱

勁 2千萬 有幾多meat?
琴晚 去左打90hell 無打到meat

EX+ 90hell 無限loop
唔計水 最快就秒眼
好似係

預選兩日打得8箱

好在我預打20箱就收工

【グランブルーファンタジー】『GRANBLUE FANTASY PROJECT Re: LINK（仮）』開発中プレイ動画

終於有一鍵拆

2金月

金月

垃圾雞脾盤打得好吃力

雞脾差唔多係最game最廢

點解既
土劍水短都係攻刃二

杖係全game最低攻

等4周年

終於覺得D天(角色)有用

不過火隊好彩D非限人物同濕婆勁 所以今次古戰用方陣打都算易

濕婆亂舞

有濕同冇濕 95,100HELL一定有好大分別
利申:冇濕

遲下有方陣3.0

依家唔敢終突曬D 雞腿土劍

3.0正路唔會有終突

一千多d

仆街 又話早起團
得2個人打緊咋屌!!!!!!

4個打23個
打條撚咩 訓算

對面終於肯停 跑左千8萬休息下啦要

一起身俾人炒緊1億

完左古戰退團算

係咁卡load點玩

#METOO
唔知係咪上網問題

好野 團長話今日打肉

話古戰有bug打團外救援貢獻度唔正常

打鋪機都咁

古戰就係食花生

好在對面唔係好勁 有得追

唔係話今次古戰睇到對面幾時AT咩
點解我搵唔到

佢AT嗰陣架船上會有寫AT

有冇內線
我想發達

各位戰況如何

皮已收
返去打肉算

早分勝負都好...
依家僵持緊 應該有排打

輸1億 打完6百萬就收工

兩邊都好勁
平均幾多LV

依家先22箱 幾時44

搞掂九妹 終解五天
差147

對面178 我地171 但對面放棄左了 今日應該贏

早兩日唔得閒打 打左一個下就先打左8箱

我17箱.. 頭4箱 都抽左1000下UP

十億對十億
殘體字注意

張圖可能係我團入面喲台灣仔放上去

笑撚死我

三村台灣團唔夠打都會送10憶出去

食啲+1落巴武到,1%技能提升率中左

咁就冇左濕婆

巴打係邊邊

兩邊都唔係，時間上我覺得張圖係團友扮三村放上PTT

打左成日總於收到中國狗皮

比較想知邊條契弟放上k島

巴打

辛苦晒

第一次打A組,先玩緊2億對1.9億

火雞哥瞓教jpg

好波巴打

睇埋聽日對手先啦

多撚謝

聽日休息

想問點先可以睇到對手資料

對面4-5隻終十

我地團得兩隻

好似收得皮

聽講中國嗰邊團長發脾四捉緊二五仔

打早團

已輸

95hell好撚痛

完全諗唔到點樣令套雞脾好打啲

每日任d勳章係咪個個打夠都有
幾時會派

係
每日結算完分數之後派

兩邊都想搵

點樣先可以坐係到刷咁耐箱 刷兩個鐘就想訓了

巴哈好波 LIHKG個個天人

巴打好波 LIHKG個個天人

求其搵部動畫邊刷邊睇
垃圾動畫都會變得好有趣

+1

+2

依家先26箱

雞髀做唔到野

方陣學人打古賤本來就係錯

今次見到方陣樹枝好勁

2018仲打GBF先係最錯

GBF令我補左好多套動畫

好彩打左兩枝樹枝
唔係既話連90都有排打

樹枝打克屬不嬲勁 不過係難跌

第2日完

仲有3日

天人飛車

駁唔到

暈喇 差4把

話唔定打打下會跌呢++

查實鬼佬點打古戰
每次撞到都用時差優勢贏佢地

聽日可以訓晏啲

我都好似撞天人團

撞到千年團

lv95 好高防又厚血

點解天人可以兩三分鐘就打完

方陣無人權啊

已經無開+用wifi
玩頭五分鐘都還可以 之後越玩越lag

見人95hell用bba打得好輕鬆
有bba嘅可以一試

試左..
有BUFF 都幾穩
但都要1:24
慢過我正常打
無BUFF隻BBA得返10000血 唔敢試

我見人都係4分幾
冇兩三分鐘咁離譜下話

2分4x秒打到咁

我都唔明點解咁快
我唔敢話係唔係加速啦
雙視窗既話 係咪真係快好多?
我見人呢個時間 已經跑到開10姐4技

55波係到磨緊，慘過食屎

今日補下肉

我打成3分幾鐘先有十姐4技

係咪我開太多技 但唔開又死得快

我唔知阿 我都係打得慢
聽講雙視窗打 會最快 我自己未試過

不過算 開套動畫慢慢睇住黎打最實際

我都係 搵返D日常睇

收工番屋企打肉

SEN!!!

係咪b害

重有時間農d短

個分 差d想相認

等你打埋上2.5億

下次古戰前有咩可以搞

仇閃/U巴武/D短掛

計量斧

10 個+99

6拳會唔會多左D

撳計數機
換1把拳做D短都好揪好多
換1把拳同1把ex / 2拳做d短仲好揪,1血前者好揪啲

1D短1U巴武連擊技最好

肯用黑鋼換多1把拳做仇閃就最勁

快刷可以拉人濕照打上限

不過好少血

唔見左20%血

屌,咁樣重唔夠多血

標準背水重少血

方陣唔用弓

我平時拎黎打垃圾 係唔係都車到上限 用黎加上限咪ok 唔夠血我仲有把討滅弓換

而家方陣係咪都會落把仇閃

巴打係咪你團

肯定係啦
訓到咁晏搞到輸緊

騎空士係唔洗訓教

即係要返2份工

王國10點就撤退咗
第三日就打到60億

第3日完

又豬了

輸多一場就唔夠章

有2.5億保底算好啦

點解撞親都係社畜團

聽日又要6點起身

撞seed團
終於可以休息一日

撞b組

對面神早起身刷肉係咩玩法

我對面一起身就at

咁撚癲

100hell好難打
今次連恐怖都無效
debuff又多咗降TA

打緊95..

50%之後先落到恐怖

對手琴日10點幾就係twitter通知團員放棄第四戰

係團員努力打緊古戰個陣,我就努力打緊素材整十天

未挨到50%食特殊技血都殘
10%特動直頭逼人食復活藥
當火隊似水隊有一爺撐住咩

古戰抽箱都大把素材

打完44箱差唔多齊十天料加終突

我隊火隊太弱雞打得好痛苦

拆眼 用bookmark大法，快到痴左線

佢依家d 100都唔係比人單刷

咁多水玩插眼

17把普刃d短都未突爆一把方陣 是否可悲

交下月費就有好多銅銀月

正常

如果聽日仲差太多
我諗我都要插眼

有無詳細教學教下bookmark大法

屌你，我都係

頭3日已經打齊箱
而家唔知仲打唔打好

Google gbf 書籤，第一個ptt

有無人教買馬仔
呢幾日都E第一 賠率又低

ESW allin左，得3張

SEN教徒

會唔會當非法

好似就未聽講有人咁樣出事

但唔好唔同bookmark 做唔同既野

例如邊刷共鬥邊玩賭場 咁樣就一定出事

呢樣野我成日做

我前幾日見人live先去搵方法

又少個騎空士啦

馬票有無tips

巴打小心啲

買咗SEN
不過呢幾日都無爆冷過

第1日衝4箱 第2日打依代 第3日打多4箱終解+肉 完美過渡

我下次都想用2舊金算

今日有操盤

真唔真
有內幕 D卷早幾日用曬

差一粒鋼碎終解3妹

今次整二才

今次整一爺
下個一定要整個女嘅

目測有 買左new

遲下重有咩十賢者

個個都40箱整終突
我就無咁好心機 三金整1爺

之前先買咗個skin 依家就出活動sr skin
但我仲未有泳丁

已舔

有時踢踢下罐係第2個視窗消bp添
仲有食肥果陣一頁食肥，另一頁拎肥
抽戰貨果陣一頁抽，另一頁reset box

賭場唔得

下個月就有泳丁，岩曬

下次古戰又要比泳丁強姦

井返隻咪有得join

重有黑騎劍

洗鬼咩 一人一拳快快手手開過隻啦

火風有利都係一樣咋

唔通要1勝完古戰?

嗰朝起身先知原來係假海鷗
即刻打到佢變柒頭

仇閃呢

LINKMATE下個月換完泳貝仲續唔續好

羸了

最後好似ENS

賭輸哂
all in左ews

SEN終會戰勝歸來

撞到低lv團，聽日放假

第一支1200支水發現唔夠用

好感動啊，人生第一隻

好波

對上預選頭10名以內既團

壓分出哂名既ネギま団？

對面28人點玩

今日贏埋既話，下個月又可以換金剛晶

連埋轉世果粒可以終解巴哈

抱住轉世嗰粒等整ssr算
反正冇召突

分分鐘賢者又要多幾粒

打佢老味啦

我打佢老味但團友唔夠力打佢老味

識野喎
但唔係

樓主會戰勝歸來

個排都唔想衝

預測2e...我差6千萬
有d想放棄

我差2500萬
依家排緊 14424

加油 我可能3萬算
戰貨又未夠

問定先
今日有咩心水

new

Bought

我都未夠戰貨...屌

仲差廿幾粒島主波波先整到

完
各位辛苦晒

3勝

4萬線都億2 真係痴撚哂線

暗古戰都唔知會點

岩岩好 嚇撚死我

應該差唔多,泳丁呢排係咁出,唔公廁都變公廁啦

唉唔理去刷光鱗先

上年暗有利3000線 1億3多

等我仲驚圈外咁刷到上2億1
點知1.93億就有

下個月新年大家唔洗抖

仆街SEW
橫財夢就咁無咗

2月情人節古戰
3月冇古戰

我都係2億1

火咁高係因為可以拉一地濕婆一開波就爆發
暗屬都唔會打到條線咁高

拉人地*

唔係因為一開始有bug咩

新配對好撚西

見到雪國撞兩次力王乂 cls

第一日得90HELL 同埋都只係街場既100%
影響唔係好大姐?

我第一日見班人已經顛鳩左 廢事追

雲之國五敗 千年5勝團都撞斷左連勝

有linksmate卷了

騎空士今個新年唔洗放假

9團終於斷連勝

第一戰激戰完。分數太高，第二戰撞198棄左

不嬲玩gbf=返工

完左古戰就想收工?
農天使關啦屌你

1日打齊 依家放緊假

仲有兩隻十天等緊我